不如去埋港珠澳大橋散步參觀呀

其實今日參觀完膠鐵站，不如去埋港珠澳大橋香港段遊行諗唔諗得過，等大家可以試打入大灣區市場(不哋不只幾愛國，幾有「國際視野」LOL)

#愛國 #國際視野 #曲

好似一上橋就係大陸範圍
成班捉晒比人告尋釁滋事

P牌咪on9

咁多人，唔拉都驚會冧啦
不了